發唔發得華人先會改英文名

睇番亞洲地區印度、菲律賓都係用番自己名直譯做英文名，就算日本人、韓國人都係咁
再睇非洲、中東地區不在話下

係唔係得華人先會改英文名?

發唔發覺*
標題打錯字自膠

你講果d 地方既語言係咪用拼音？

老師話要改嘛

激烈的海膽

唔係吖
Donald Trump 都叫自己做特朗普

其實得香港人會改
係大陸果d都唔會

即係特登起個英文名 例如eter John Ryan 果堆
Sorry 表達得唔係清楚

乜班鬼佬唔用英文名咩？